田蕊妮同杜汶澤兩公婆都依然有怎亞視/ 配角味

請大家出嚟 唔好放棄香港

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日 (今日)
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審

講緊杜汶澤呀
邊個得閒理香港死，杜汶澤隨時係間接令香港玩完